連登仔真係好好笑 平時講兩句就起曬鋼話人批鬥 屌同路人

高院電話單野出左之後
公民黨依家比你地當肉便器咁屌wo
班衛兵死曬去邊啊
快d出黎阻止人分化啦
推拉師呢

分化 拉
民主分+1

定咁多位衛兵覺得公民黨成員全部唔係自己人啊
達哥 肥蛙 電妓個d又沖曬出黎護航嘅？

原來政黨成員就應分被屌嘅

一直關注事件就要被平反
賣淫個班妓女直頭無需答辯 因為係同路人所以close file 再講就係五毛

你仲好笑

之前好似講OMDB都係分化